測量行業一問

有無巴打係唔係讀開相關課程工程/測量
而係做真係由低（蛇仔）做起做上去a.s,surveyor咁樣？

同問